點樣令自己笑得少d

自己都頂唔順自己d笑聲

係咪合埋個口都要人敎

刻意壓抑自己開心或唔開心的感覺

照下鏡，你唔會再笑得出

鍾意一個唔會鍾意你既人

Joker 𠝹自個口

我頂得順喎

有時下意識笑左
好難練

我照鏡會笑撚到反肚

笑多啲啦，心情好自然會笑，反之並然

唔關事囉
成日笑但長期壓抑緊

巴打有咩事

總之有時笑得多唔代表會開心
我只係想睇下有冇方法可以收左D笑聲佢
順便正正常常表達返自己